黃台之瓜，何堪再摘 唔係單單俾中央/林鄭睇

凡事不要太盡

李嘉誠呀